%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, margin=0.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\begin{center}
Travail en autonomie --- Variations de fonctions
\end{center}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{enumerate}
\item Dans le cours :
\begin{enumerate*}
\item laisser une demi-page pour la fin de l'exemple de la partie précédente ;
\item écrire le titre de la première partie : \emph{« 3. Inéquations »} ;
\item coller la feuille de cours ci-jointe.
\end{enumerate*}
\item Lire et comprendre le cours (que vous venez de coller).
\item Lire et comprendre les deux exercices « Application et méthode » des pages 72 et 73.
\item Exercice 13 p. 75 (corrigé dans le manuel).
\item Exercice 26 p. 80 (corrigé au tableau).
\item Exercice 39 p. 81 (corrigé dans le manuel).
\item Exercice 40 p. 81 (corrigé au tableau).
\end{enumerate}

\end{document}
